[弱撚智，鬼唔撚知] C.朗拿度：不會再有第二個C.朗拿度

2018年03月18日10:01

近日，C.朗拿度在出席自己的新球鞋記者會時，接受了NIKE的採訪，他在採訪中回憶了自己的成為超級巨星的心路歷程，並表示世界上不會再有第二個C.朗拿度。

「一開始我夢想著自己能夠成為世界上最好的球員，而我的朋友都那樣看著我，就好像在說‘你在那胡說什麼呢？’」

「我最開始踢球只是因為這讓我感到快樂，但在曼聯效力時，我發現自己身上有無窮的潛力。當我加盟曼聯時，我發現和我一樣有天賦，並且努力、忘我、並堅守職業道德的人非常少。」

「沒有人能夠和我相比較，也不會有人成為第二個C.朗拿度。你會成為你自己，而我也只會做我自己。」

球壇只有一個朗拿度

冇錯，就係牙朗

要整條精華片，大哨成世人剪出黎嘅精華大約=牙朗2年
如果唔剪精華，大哨隱形仲多過現身...

坦白講，C朗的球技係咪歷史第一，我唔知道。
但係，人品、態度、待人接物，太囂張、唔成熟。

夠膽死 自己叫自己超級巨星，史上第一？
當代係咪第一都有爭議，你當比利、老馬無到？唔尊重前輩。

結論：真正的超級巨星唔會叫自己超級巨星，自稱超級巨星的唔會係超級巨星，正如正常人唔會叫自己係正常人。

牙朗就係牙朗，冇模版，以自己球技創出自己一片天，佢係新類型歷史第一人

當差即係當差，講野都唔同D

我發覺你呢排曲線曲到過晒火

C.朗拿度昨天領取了自己的第5座金球獎，在接受採訪的時候C.朗拿度也認為自己就是球壇歷史最佳球員。
前球員大衛-真路拿在金球獎頒獎典禮後對C.朗拿度進行了採訪，C.朗拿度說到：「我是球壇歷史最佳球員。」
「我看不到任何比我強的球員，沒有人能達到我的成就，我做到了其他人做不到的事。」
C.朗拿度還表示：「沒有任何一名球員比我更全面，我相信我就是歷史上最好的球員，無論是在高光的時刻還是低迷的時刻。」

咁話你主人

當我加盟曼聯時，我發現和我一樣有天賦，並且努力、忘我、並堅守職業道德的人非常少。」

串我地月巴

夠薑同我地月巴鬥食pizza

真路拿：條友痴撚左線

等睇嗰條乜野Jxxxx_Roxxxxxxx 入黎小花前小花後

樓豬啲愛滋病好番啲未

比人趕走去拜仁仲要死奶舊主鞋底

下個係D朗

世界上不會再有第二個牙朗狂轟過百十二碼